狂賭之淵二期 2019年1月放送

點兜翻動畫原創個part

必睇

想睇真人版多啲

真人版 係少數我覺得越浮誇越撚好睇既漫畫改編電視劇

四月就真人版

參照high school dxd 第三期嘅做法

夢子

漫畫而家新個集出到同個荷里活女優賭
成個賭局都唔知做乜鳩咁就完左

邊PART係原創?

淨係睇過動畫咋

同會長賭

早見又自曝其短

agger

果幕不分勝負,無人要走
應該唔會對後面的故事有幾大影響

會唔會做返 夢子同秘書果個塔

正

勁想睇lee part, 秘書同會長

details？

第一集就收人皮 彩喵都係專心做我老婆咪學人玩手指